（轉載）其實Reg科同炒股有幾分相似

Reg科呢樣野真係唔多唔少都體驗到一個炒股既人係咩感受，試諗下，個撚個係當日全日曝撚住個網既數字上下浮動，又聽下d fd講呢隻course好果隻course伏，想入手呢個course code同想沽空果個course code，個個對住部腦精打細算愁眉苦臉既境像同一班股民有幾分相似。
有d高階級既人持住自己早reg就不惜申請埋overload大肆入手諗住長揸幾隻course，有d中產就好似聽內幕一樣諗黎諗去遙擺不定，最後無野揸手一無所有，而fm呢d小股民就期望住個網既數字大叫跌跌跌。。。希望可以入翻幾隻，可惜既係個數字同樓價一樣升到仆你個街。
經歷左幾年，果種身心疲憊，精神緊張，真係好難受。試過揸到隻正course，果個sem變成gpa既中產甚至富豪，又試過沽唔切d伏野，果個sem既gpa就破產。今個sem reg完科，未過add drop已經慨嘆，原來reg科都咁有香港既味道。

一向亂咁reg 表示得淡笑

仲有啲識寫program，一上市就搶到晒自己心水

得頭一年會信呢d野
之後發現果班友都弱撚智
成咩又伏又爛grade讀個大學讀到中學咁

Hack?